[恭喜蔡總統連任] 熱刺 對 利物浦 5

810萬
copy 錯

4同5唔識分

第一次開大po係柒下柒下

柒左sor

大把人柒過你
放心

jaga

樓主7.7一推

柒到

李城會唔會如山倒？

唔好再笑樓豬啦

好柒
忍唔住要笑下

得你一個咋

今晚點半鐘

李城差D收皮

又差D入

咁都唔入

睇埋李城 飲杯華田 繼續支持利

INGS

屌卡上身

把握力及得上Vardy

修頓好癲

佢真係黑仔，一復出想搏表現，去得太盡轉頭即傷。

又幫曼狗起機

好似好大雨

3粒了

4 5呢啲野好少事姐
之前個個po都2

落力治最大功勞就係偷到鏝狗3分

咁個場係打得好

恥笑樓豬

咁柒左緊係笑左先算啦

好多南野 已經分唔到邊個打邊個

12隻馬？

又起格

冇越？

又係咁畫
點呀、唔係利就唔嘈了？

越啦

又越條毛

咁張黃點算

cancel番

日水不了

Cancel

一來近, 二來角度劣勢
越唔越都大爭議

又體毛

公海會唔會屌李城黑哨呢

Marcus Rashford's Manchester United career by numbers:

🔴 200 games
🔴 64 goals
🔴 26 assists
🔴 4 trophies

諗緊買唔買ipad
利子覺得有無用？

李城擺明越，IP都唔洗Check。

咁依家Offside之後踢斷腳都得

用黎睇波？

好似 Android tab 平D。

任何時候危險同暴力行為都係禁止

上下網 睇波 睇下文件

大部啲嘅iphone

好問題

我想上陣

José Mourinho is expected to name an 'interesting' #thfc line-up against Liverpool. | @JNorthcroft

仲有5分鐘出陣

IPAD啦
android tab真係垃圾
過1,2年就慢到唔想用
IPAD真係抵玩

用開 IPhone 咪用埋 Ipad 囉，反之亦然。

覺得出街需要大mon嘅咪有用 方便做野
如果喺屋企用嘅不如用電腦

tab幾錢pad幾錢

大敗了

同意，做野都係PC方便。

唔出兒子就interesting

1minute left

出洛里斯個傻仔啦daddy
好鍾意睇個傻仔派膠

#LFC team v Tottenham: Alisson; Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson; Henderson, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain; Salah, Firmino, Mane.

張仔

幾有用

熱狗出幻幻

#THFC: Gazzaniga, Aurier, Tanganga, Alderweireld (C), Sanchez, Rose, Winks, Eriksen, Dele, Lucas, Son.

張

教畜表示好正

SUB有2青年軍

一定要買apple pencil

Son單箭等防反

後備有philips冇jones

利咁都贏唔到解散啦

Phillips告別戰

又突然打3中堅搞鳩利

可能學獌咁343

摩狗係咁架啦

張仔當歐聯咁踢得唔得?

位置點同呀 中堅荒緊
但係中場有啦短南

Tot出Tanganga

一個後防一個中前場

SLOW

Lucas Moura好識打呢家波 反擊好撚勁

開始眼訓 點頂到開波

39
Japhet Tanganga????????????

咩人

再加多部Apple tv

聽我叫春IS OK

我要聽

正到仆街

摩狗又想1分收貨 熱狗班人防守都冇紀律 意識

睇你點守2閘傳中囉屌你老母閪

春子

apple tv 播 av
大大個 mon

又針對佈署 一心想防反

又可以屠熱狗了

加埋pornhub premium

對我利咁有自信

100分
短兒有後備

痴線 呢到成班覺得食硬咁

Ings!!!!!

終於入

Ings勁到

ings

INGS~~~~~

INGS!!!!!!!!!

Ings

知道今場要食屎了

Ingsssss

回購ings啦屌

premium有咩睇？幾錢一年？

京斯今季咁撚勁

ING子！！！！！！！

Ings 紋身好型

我驚到瀨屎

今場比熱456報返歐聯既仇

之前black Friday 永久
4K無限J

9-0丫拿

Ings勁撚到

唔好害人啦

估唔到今季ings咁撚勁

屌INGS

diu

買熱刺讓WIN
做哂對沖
咁緊張做乜撚?

差啲唔記得

人地就係唔想坐先要走

屌 係咪利post黎架
咁撚有自信
痴撚線，今場唔輸都偷笑

差啲又入多球

差d入多球

認真呢球真係ings deserved 上半場已經兩球中楣

係囉
依家打得起
買番黎比廢中雪咩

執返一分都滿意啦講真

摩狗 熱刺 和都偷笑啦

前鋒
M. Atkinson

就係多咗4K？有咩片係premium先睇到？

希望ings 佢健健康康

呢2場有2分當贏

所以佢地先打爭氣波同咁激動

爭啲入多球 Redmond傳得咁差 要r後射

靜啦

夠做啦 好似出艾堅信

呢啲恥辱真係一世都記得

有啲片淨係比trailer你睇

修贏埋

渣土二弟都冇得做

蘇寧做緊ipad 32 gb+ airpod pro
4298 搞到鳩痕

希望claim因傷緣盡歐國盃，之前華迪又唔肯出山，跟住修夫基用ings打正選再拎埋歐國盃冠軍

李城又失分
鏝個英超穩陣了

獌後上奪歐聯席位

屌 咁撚多假利/ 新利咁有自信

後上奪冠

對熱仲要獌堅遜 坐輸望和
對獌 人地起緊機 坐輸望和
真利迷先唔會咁樂觀

真離譜

未玩la 李城爭頭4 ja

捧隊波捧到咁自卑...

熱狗出乜奇陣

摩狗+mma+艾狗+作客
利迷哪來的自信

ings 9射

呢場唔傷都當贏

其實似5後衛泊大巴多d

獌4-0起完機下輪對我地, 坐輸望和

唔係浪射嗰下先西利

成班當自己食硬咁

Son抖左咁耐，今場要爆了

Apple tv有咩好睇？

今晚利一定失分，之後崩盤

真

我愛恩師

2:2

絕殺

學馬撚 講2句影響戰果咩

越撚晒

劇本早已預備 摩狗實搞鳩我地

越位啦

咩歌

修同愛已經追到同馬撚同分

好彩比ching未訓醒

伊雲斯炸糊

越位

以前肥普都踢過一排343
更何況..呢個陣摩狗都好鐘意用..唔算奇陣啦

理性分析講過343 好似剋制利433

果場9比0應該激到班修咸頓球員好嬲所以個個都好落力希望報仇用我哋嚟擦得失球吖嗱

郭富城既弱

你唔講我都唔知押咗韻

真離譜呢個名好撚好笑

因為兩閘俾人針對

但daddy做乜唔出dier,vertongen

3中堅天然老鼠拉龜，跌入主攻陷阱

馬撚呢隊咁既波

開心ge 唔係ings入有機贏 係佢搵到第2春

勤力球員有好報

個場李城又真係太過份

老孫今場大爆發

捉鬼

係咪準備要衝入去笑柒隻李城狗口德

個名點嚟？

3個中堅 一人一個前鋒
塞哂班人係中場

李城侮主場輸比修

修仔值得留

真係好有火

買左ipad反而少左開電腦
有公司電腦
返屋企唔會做野

相信降班都好 球迷會繼續串

反雲抵死

走個陣全隊 連高普都祝福

第一隊就搵利出黎諗住遮醜

一撚定係新利

到底主場點輸0-9

同Gomez患難見真情

Rose唔係無得出咖咩

今場艾堅遜 屌

印象中打352 343 都打得好辛苦

個中場都幾性感吓

打少個
同李城個場係咁屈中間

利係唔可以太勁 冇咗利嘅特式（好似係）

點名準備

陣間完場你哋估下會見到邊個動作

出先好 傻鳩黎 成日食牌 又失位

曼聯繼續係5-6位唔上唔落最好
等佢地以為離目標唔遠

馬撚同老費走左之後差唔多
教左廿幾年既領隊一走即刻要重建

肉隨針板上

獌對我地之前係咪要打多場足總盃

補多成分鐘

屌那星 李城個Var咁畫線係咪弱智

9-0又係3分
2-1又係3分

19分 李城88

係咪又俾利子燈死左李城？

上場輸比利已經唔洗理啦

上場對熱狗 要不是我軒

有冇人留意Ings粒lin 好似好pink

使鬼燈
本身就係廢隊
繼續沉啦仆街
成班賤種球迷咁能寸

屌，想做假利

Gay

吹到19分
講到黎緊2場贏梗咁

今晚去溝女唔睇我利失分+傷人好無

接連輸比曼城同利 冇辦法

屌 聽日要返工 睇唔睇好 睇落今場似西波

提提你
個球證艾字頭

一定好睇 認真

理得人踢成點
自己保3分就搞掂

Mino下半場見！

食個杯麵先 好眼訓

睇完成場波 一定瞓唔到

真係擺明復仇mode
喺人主場數人9粒就預咗成班球員會當世仇咁踢了

摩佬是咪打FIFA中左歐聯兒子

希望今日有南野

當初4-0 半場華DEE仲話要繼續入

真
希望渣土快啲升級 離開呢隊野

成班賤種格

係賤種喎

好多新/假利 好似去咗精壇咁
都係上少啲連登

全部ME D funson黎

真
19分，講到利贏硬呢2場咁

隊長豬潮文召喚

隻伊軒拿祖先係賤種狗

Never mind

成隊連埋球迷都係賤種
渣土快啲走啦

果個咩 南野拓實唔拓柒都唔知哪裡來的自信

熱狗
摩狗
艾堅遜

我睇唔到有贏既機會

有無link

ING>沙拿

仲有利狗克星兒子
最重要 無傾

我樓下茶記差個熟手侍應

想搵佢送外賣

有咩問題 支持左咁耐 打下丁唔得？

果個刀仔鋸大樹咁自卑

其實熱冇傾贏得少過有傾

但偏偏歐聯冇傾就贏曼城

推

根本冇得打
係望唔好俾摩daddy 456咁柒啫

之前係咪傳佢地買ac隻波蘭仔
隻波蘭仔今季霉到

上帝早已預備 我不相信運氣

li兩年傾廢是重點
搵佢做支點 GOMEZ都mark得死

後備無jones

真心為Ings開心

下次要贏鏝

已準備紙巾哭波song

屌 訓撚左 INGS好勁

改變戰局嘅後備有
Origi
Minamino
Lallana
Shaqiri

點半場都訓

沙短終於出得返

有
艾堅遜

surface pro

origi+shaqiri=對摩佬搏運殺手

LI個正選黎

開始時光倒流去1314

好撚凍 碌上床睇算

死獌狗都識欣賞我地williams

頭先都半場訓左
好彩醒得切

曼城失分未

佢地都有幼幼叫williams

佢地講緊自己件williams下話

李城輸左
利都有失分空間了

now而家講緊野把聲係咪張嘉殷嚟?

幫你準備左大飛
快啲走

柒到
我CAP左你相, 有排笑

真傻定

上面好25

講緊佢地自己嗰個呀

有無website link

我利係咪好多新球迷
簡直好似無經歷過咁多年既沉船

又要收摩狗皮

好撚攰呀大佬 睇精華 INGS個球左右腳射

Philip 都改變戰局架

好多0幾年捧到依家呢個post 90後多

過到一月先講啦 垃圾利

應承我
過埋今晚開翻FIFA打飛機算

輸撚硬 對面d腳步好輕好fit
我地又重 又冇笑容

驚mma喳

呢度大把呢兩年先捧既勝利球迷

一行沙圈就知有無態

跑馬

真利一定係袋左落袋先j

ANY LINKS????

潘生

摩佬個樣好輕鬆咁

講真
做得耐利狗
真係j多一秒都會出事

大家真心左

做曬功課 打曬比哥狗
仲要無傾同有艾字頭條友
要驚WT

屌定垃圾艾堅狗先

得喇知你地識貨喇知你地追咗利記好多年喇
硬係有啲人鍾意扮哂野

利記已經不可同日而語

但一樣咁7

好FRD WO好似

冇金章

1月啦各位手足
準備豬波未

Martin Atkinson

沙短+ox子是咪可以無限搏遠射

熱個主場好靚

艾堅遜真係仲重要過kane

大勝吧！利記 ！

屌你老母艾堅遜

腳震了

已經諗定post名

摩佬真係冇壓力 反正睇住黎食

Park the bus

入三球入minimino

屌哂全隊垃圾利

小妹訓先

好淆底

Fake曬 變433

我敢講
OX一定又踢一場垃圾波

SALAH
射撚左去邊

崩盤開始

歐聯翻版

高普次次都俾摩佬格食格失分
邊有咁淡定

水貨又唔交波

1月崩盤月
準備讓榜首

已經禁屌

係咪未試過獌堅遜吹既情況下贏波

屌中柱

係

摩狗真係打快攻

屌

咁都冇

中柱

456既節奏

老母

大勝吧! 熱狗!

幾時拎過波

痴撚線

咁都唔入
完了吧

Bobby ox靚撚到咁都唔入

咁都入唔到

屌定先

個新仔右閘顯功架

運都輸埋

又浪費機會

大戰出新仔好多時都會踢到識飛

好多未來人

新仔>>>>taa

所以我地應該出67

有邊下係浪費？

waaaaaaaaaaaa

又快又大隻
黑鳩真係正

好憎個d rose

差啲

你網上Link定現在客？

運氣已經離棄咗我利

點解換左閘位

老母又lag機 唉 又要輸啦

no origi no party

Gomez

沙拿真係仲咁垃圾點搞

離曬譜 依家先見到果球

網link

費奴超靚cup

個攻勢好撚靚
明奴都射得好
就係唔入

起後備

鳩美斯

垃撚圾

抵死

moura黎料

Taa 同 啫喱仔換位

差d輸

兩閘調轉咗

高美欺俾人撚

盧卡斯好X快

係, 做咩事

點算

今日好唔掂

一閃果下

可能要r26防son

比佢入囉

又係幫對家啲𡃁仔起機

錯腳閘cut in掛

咁早發功

no kane 快好多

可能做防守，唔落底線

鏡頭想點

今場贏波加出南野我煮狗肉食

驚taa失位

驚TAA俾兒子爆？

岩位返啦

老母連winks都撞唔開

hendo out

驚對面2隻快馬 爆

垃圾軒

驚taa 俾人爆到仆街？

守完死球不嬲都係咁㗎啦
一個二個諗多咗

屌軒

軒

廢軒

H14

返新特蘭啦

開左波6分鐘喇
仲早

軒又廢

軒隊

lag機都算 呢樣接受唔到

躝啦隊長

軒又黎料

有新左右閘用

迷軒黨出黎講兩句

好心啦軒

神軒真係唔識踢大戰

誤會來

交屁勁到

仲以為奇招
應該頭先concer補位

幾次都比孫狗搶到

新仔人盯人交屁

換minamino la

水貨完成任務喇
可以用黎換力子出黎發動技能了

迷軒又贏

熱狗勁撚到

艾力臣係咪傻左
係度的波

邊個中柱? bobby?

今季好多次啦，守角球係2邊調

如果入埋，應該捐返入老母度。

諗起上次廢軒派膠
個場就和左波

on9 salah

條友邊似20歲

好撚驚孫一招

依下直線力度啱啱好但直左少少

Don’t know do what

屌沙

個樣仲老撚過我咁

Tanga飛機杯咁笠住文尼

南野換沙拿啦

咪玩啦

咁撚柒都話岩岩好

換位啦

笑左個名

比人撞死都似

如果有11個南野就好了

圖?

其實熱刺似打緊442 aurier推上中場變4中場

攬撚住哂文尼

文尼肯比手指公

咁撚樣都柒，反都唔好盲反

呢場可能破處

摩連奴
作客

摩狗識野 知邊個真核

真利係學神個陣都係睇

0-0 格局

金剛阿含

20分鐘入波格

其實摩狗一心打防反係幾難搞
Lucas同Son好大威脅
要早d入迫佢地攻出嚟，如果頭先果球入就易打好多

稍為冇咁直文尼已經夠位起腳
起碼唔係比到離晒譜先

下半場實比熱狗偷雞

嘩屌

前足

終於有球隊強力針對mark實黑帝文尼！

要靠另外兩個扯開d位

軒 今日有少少鈍

其實講真ES21應該真係得22個峨王/Mr. Don係叫贏緊

高美欺今場瘋狂失位

今日咁少人睇

集中力不嬲差 不過失位有速度補返

豬了

仲可以扮冇野個下犀利

摩佬有備而來，打算係咁放身後波比前面追

又痛失三分

有kane易打好多

無得放2隻馬

次次都係咁打架啦

早幾日呢到吹到話佢值仲話150m

睇住黎食

佢不嬲都係咁，插水一樣

OX硬係就傷就傷咁

場場90分鐘 係人都攰

Ox啲傳波怪怪地

有高美斯係度已經好過係懦

感覺遲早輸反擊

依家做左強隊好唔真實
我係T9最尾一季睇 季季目標都靜係爭前四 輸到咁上下就目標雙殺獌

對面d快攻好有針對性

班友抖左10日太多反而唔慣？ 狀態好一般

Jelly傳俾兩秒後嘅自己

532黎既喂.都係搵兩翼守利對閘

不嬲位置感冇咁好 成日輸傳中盲眼位

jelly自己頂比自己追

似而家獌

VVD Lite果期起碼50m起跳啦

不嬲都係咁,無左比賽狀態

今日ox ok

gomez連lucas都頂唔贏

寓賽於操

今場緊張？

啊諾冇踢比賽一段時間，要鳩斬返一排熱身

英撚加多30m

文尼醒

ox斬得幾靚

巴爾

泊巴士
後防猜波都無人黎逼

所以 麥龜 80m

文尼實力老早要one on one，再加多個拍，減低佢威力，但冇隊咁部署

摩唔怕冇面重點對付，場波變得有難踢

抖左10日冇態

我早幾場已經講緊
佢成日俾人過頭咩住過上上場對狼隊已經有3 4次

高美斯咁冷靜既

等matip

作客摩佬

1分當贏

點解kane要傷

一開波果下咁都唔入
真係蝕撚死
家下幾難踢

依家買2.5入球大

打起左個新仔

軒1:1兒子

下球 熱

做乜咁急係咁吊波上去

Minamino有冇機會出嚟打救

球球都係咁

高美欺真係好兩極
勁果陣真係幾勁
但廢果陣真係好廢

all in 0-0

靠力子好過

有機會 打緊4231唔洗打最前

利物浦贏波，我食晒何君堯老竇老母骨灰

水貨慢

咁多mina 唔夠撞

M7係咪傷咗

利贏兩三粒先可能出南野

係咁斬俾沙拿

留名

利物浦贏波
我幫呢度所有人含到出精

上場無睇?

廢軒第二次

軒又做乜鳩

神軒今場尻左兩次

lm

軒今日反應好銳

gay

H14 又黎...

軒廢到

軒隊想點

軒今場遊緊雲

神軒

軒要集中d 已經斷左兩球

躝 啦屌你

屌你老母軒達臣

14唔掂喎。。。

艾力神hea到

上場見佢傷咗
以為係輕傷
今次可以出番

出啦好過

dllm呢幾排全世界吹奏軒
即刻柒到仆街
利狗真係唔讚得

張生淨係識燒味

Nigger俾個飛機杯啜實左

軒己經兩鑊

唔屌唔得 廢物隊長

迷軒仲有咩講

vvd

都話 神軒 今日鈍

反應仲係慢一下

出啦子打架仲好

2:0

又救到

又轉名
P牌都未過你就轉左幾多次

又唔入

迷軒第二次贏

一係咁吹奏軒就 連爆幾下

又話隻12號好快嘅？

我143日啦

3個任頂都唔入

神軒發瘟啦

你個名仲有P

OK
MOVE TO下場

黑哨
有撚foul咩
咁都黃

offside

vvd竟然咁都頂唔入

3個都反軒

不過入咗都好似offside

廢軒擋撚住沙拿做咩
第三次

唔快依球連踢都踢唔到啦

新仔咁勁

6月之後ac冇得甩

Gomez咁快有牌好危

畀連登利撚怒屌，睇嚟軒隊要入波了

軒搞乜鳩
係咪見反軒潛太耐想叫翻佢地出黎

膠美斯唔洗咁樣食牌丫

麻煩啦

攞黃牌

英超性格一定係

今場打和都偷笑

軒琴晚係咪同啦子玩耐左

真係阻撚住左 好尷尬果下

屌左好多季啦 入得幾球

快嘅就唔洗黄啦

有機會on wo

屌你老母 閪呀

廢軒派少陣膠啦

屌空撚哂頂都唔入

gomez起碼唔洗黃呀

兒子快到

對面復仇者聯盟要報仇

餓咗波好耐

Gomez咁快黃，實比son同lucas輪姦
摩佬收縮到勁後，等利2個中堅壓到過埋半場猜，再放長波比2個小明

高嘅美斯真係好撚快

拿拿聲是旦一隊入喇

Vvd都失準

出南野驚佢跟唔上節奏
中場爭奪太凶狠

快過gomez

兒子拎波真係好得人驚

回晒塘今季

112 白衫人 屠利

1季貨仔

張黃係佢自己唔知做乜鳩踢落去姐
未踢落去之前都追到

咁又未至於嘅

taa一扭就過

SON 一拎波我就淆底了

兒子狂撚TAA

個腦出事

有無live link ?

其實應該到位膊頭撞膊頭唔知做乜鳩落腳

lomo h14...eat shit

對面拉3次拉跌mane無牌
反而利一下就俾
艾堅遜應該收左order盡量令英超緊湊

俾利子賽前燈一燈

lomo真係唔識放長波

紐卡素 新特蘭

Ox今場有d態

沙拿一拎波兩條友夾 踢撚咩

交屁回防真係翼鋒世一

兩條友專夾沙拿，有冇咁癲

黑哨
有撚越位呀

今日個個d傳波都係冇乜力好醫院
抖左10日唔識踢波

DLLM

中場最好果個

廢我地二閘=收皮

摩佬針對性order
一拎波極速兩個人又夾又撞

老母2x分鐘已經斬唔起粒波

小丑孫

神軒中間挺身而出

摩狗 戰術執行力

好難打今場

同上次一樣 準備要拉神軒落右邊 比TAA狂出波

老母真仲係垃撚圾

我又唔覺噃，好多直線比沙拿都到位
係沙拿一直畀兩件拍到實一實

熱狗出一個一定走冇心機踢嘅 愛立信好冇骨氣

紅衫個左閘好垃圾

Ali

老母CLS...

啲回傳牙煙到

今場有分落袋
我幫LA子水銀灌耳道

出啦子好過

我比你中出3Q都得

ab衝埋出嚟
2個中堅上到呢個位真係好撚危
人地雙箭快撚到

咁慢

出啦子啦

VVD差D想攬跌Lucas

中堅太上

今場神軒 中間打少個

又要失分了

今場d傳波全部冇力

中堅長期企中場線猜波好撚牙煙

癲撚線

唯有希望奧子 入到負碌波

gomez真係唔識企位架喎
VVD逗深左
佢仲標前比Lucas有空間跑

又要等運到

一反擊就亂到

次次打新仔都上身

同你一樣

Vvd唔夠跑

文尼都唔夠人地新仔鬥

好少可見到文尼咁狼狽

摩拉快到

文尼俾人壓住

飛機杯

alisson一定係世一龍門

依家真係賭係失波前入波先

D LINK 好慢

個新仔好屈
搞到mane一楝都冇

老母係咪隱形戰機

沙拿隱左形

楝

jelly今日不在狀態

成隊都好廢 無個掂

對面兩件都咁快，我地平時靠中堅極速包位嘅方式行唔通

個飛機盃好爛打 又煩

我地先失波

摩連奴 大巴

肯定無得贏

衰到以為一周3賽 明明上星期大部份休戰

每下拎波比人兩三個夾
可以點勁法

Ox試下中路上多啲腳啦，對面屈住兩邊黎守

熱狗個新仔咁撚勁

勁就一下過晒三個啦

左閘今日唔係好掂

過曬佢

jelly very bad

成日1 touch 後pass

一周三賽都好氣好力
休息十日會無氣無力

其實F9仲隱形

就係休得多
之前幾次集訓完就柒

對面個新仔好勁

場波都幾悶

不嬲忍開

新蘇馬

岩先過左兩關差啲

摩佬打利確有一手

摩佬個樣食硬你咁

minamino is ready

有冇ace link

以為水貨又對熱嚟多次一模一樣

神軒啲波慢到

真係見親摩佬都無好野,開波前呢到仲話食撚硬

三叉戟組織

mane

對面山齊士今日都上晒身

今日真係控得差

把握好d 啦屌

呢排全世界爭住吹奏佢

文尼

場波太受壓

拆大巴唔介意佢扭多啲

躝算啦 今場差啲因為佢輸二球

9 10 11幾靚射個下柒

f9

MINOOOOOOOOOO

1:0

F9!!!!!

F9

Goal!!!

明奴

明仔

Goal!!!!!!!!!

F9扮文尼

廢鳩呢排fit 喎

全靠神軒

一柯屎就入
屌

遮眼

一下收你皮

唔聲唔聲入左

EYE FOR HONG KONG

獨眼慶祝

F9/Ox個球入左已經唔同玩法

神軒好勁

明

綿龍

Bobby遮眼

明奴eyes4hk

陳公講一講，熱即刻失波

明奴恰新仔

過果下真係有D森巴足球味

Eye4hk

神軒要波唔俾

痴撚線控波

下

DLLM VAR

F9!

綿龍靚到

快手食肚屙藥

遮眼正

var出動了

手球？

慢左成分鐘

報插眼之仇

沙拿咁就一個助攻

VAR .....屌

呢場刺激過歐聯決賽好多

FUCK VAR

左腳遠柱

無事

自然反應姐

報左上年單眼之仇

Goal 0:1

水貨終於有貢獻

明爐

1-0

屌你神軒手球

f9999999999999

掂

唔係好明要check 乜鳩

文又學

神軒指撚住都唔比

好彩唔是艾堅遜睇VAR

水貨都要比個
上季自己去左

屌！艾堅遜時間

好燈
話完salah firmino隱形佢地就做個入波出黎

冇kane嘛，熱d反擊有威脅好多
果場慢到

今日本身帶啲肚痛

依下背脊拎波做支點好大功勞啦

沙拿引3個夾 勁撚到

廢奴控番左腳撚新仔

交屁跟住做慶祝動作

神軒隻手有無手球

bobby

VAR點判 問緊各位未來人

比佢會藍天
你知我知沙拿都知

Bobby小氣鬼

依家入左波都成日驚會cancel

進攻一方不論原因Hi到手都afoul

唔拿係廢軒手球呀

黑到wtf?

LiVARpool

隊長獻頭

補過！

又遮眼

摩狗打一場部處真心勁

幾驚又吹走

Goal

仲想屌抄拿做咩唔比神軒比明奴..
點知對面都係咁諗 fake哂

久守必失

還眼姐

又一張黃了屌

cancel ?

屌你咁都黃
有冇咁撚嚴呀

又黃都痴撚線

有入波就要睇var嫁啦屌你老母on撚9

有冇冇delay咁多嘅link?

垃圾熱

入左波,條防線可以收返後收收企,好撚危

冇啦屌佢老母 1:0

基本上一犯規就食牌
熱就唔會艾堅孫

呢球算唔算水貨鬥牛成功

Si senor

艾堅狗，黃乜撚？

又一黃

goal

咁岩路過冇心踢都黃

遲早比lucas/son撚到見紅

黃咩

條防線要後收

我地要踢大巴

吹返Alli手球都仲得

仲唱緊

Atkinson反利第一人

點解個個都慢成分鐘

Atkinson

丹尼路斯廢撚到
腳腳都比失

如果對面手球會照判入定12碼

下半場，抽起狂輸身位既沙拿，落力子

抽走埋跟少個既Ox，換入S23控節奏

done

咪衝出嚟柒啦仆街
屌你老母呀傻閪

高美斯成日都係咁
突然一下上身想俾killing pass
然後俾人打反擊

水貨係用黎引怪製造空位

var check ja

艾狗根本就係針對利

呢球真係贏沙拿

係酒吧睇表示無慢

輪到我地鳩猜大巴

軒依下冒着爆頭都頂硬上

收嗲啦你

入完又刷傳波

掂一下就黃？我屌你老母球證

完全封鎖左 乜水

我地大巴是會失波的

明奴入果球水貨咁樣得住都叫狂輸身位

曼狗小王子

呢球贏佢

屌你摩狗收檔啦

返屋企訓覺啦爆閘狗

冇米邊都點大巴

沙拿

嘩屌入左就金球

水貨

輸身位？？

入左就型

水貨屌你

Good try

對大巴咁樣踢就最好
搓撚到佢on9

對佢又愛又恨明明其他嘢都好撚勁

差咁遠

老母今場扭波咁有信心咁

沙拿其實真係有佢既威脅
佢幾時先可以有前兩季果種射術

龍都唔中

Nice

Salah又bom跌人

唔中龍

沙拿有料

明奴1-0

沙拿好野

你遲左5分鐘

Salah呢球靚

有人話佢瘋狂輸身位

一個對5個白衫

條條link都窒下窒下

果下身位其實真係估佢唔到
下盤好穩

龍都唔中 d埋門真係

水貨左移兩個身位就入

蔡英文 過800萬票

屌 對面hi下都跌 唔撞得去打乒乓波啦

沙拿今日幾fit wo
又肯交波又唔會真係死去死射

一掂就訓低

都唔明，正常射術呢樣野跟一世
點解會咁

有人話佢對抗性差真係on9

扭左幾下
呢球就算啦

水貨差啲

咁都唔中龍

運氣

係差最後一腳, D過人幾靚

屌你一早話lucas好野 撚到呢

決賽出佢熱狗流撚輸咩

水貨唔讚得

水貨..

沙拿今場啲過人同身位開始出返嚟
同巔峰時期比係差果啲點射都入嘅球感

屌沙拿on99

Daddy d大巴泊到比人係禁區邊狂猜
成班稻草人黎架

千祈唔好比佢地撞得 唔想被MMA

水貨傳波俾兒子

真. 今季VAR 利九成得益

靠佢先入到決賽

今場失分一定係輸沙拿

百屌水貨 就會成才

屌，冇撚野喇

入波前嘅界外球判錯？

沙拿仲有正選踢， 匪夷所思

助攻